黃大仙我屌你老母

今日差唔多玩足全場 但係今次仲衰過10.1 講真今日真係唔算多狗 唸住叫多啲人上前少少 結果大部份人只顧起磚一係就搬運 前線極少！！！ 結果班狗開始推 啲人又唔打 又唔衝 又唔跟 又係向後走 結果新光橋失守 比狗佔高地 雖然我地係天橋出入口推左陣 不過好快又比班狗放題擊退 然後前線就得番火魔法師 我地屌曬鬼叫人跟 結果冇人理我地 有啲狗直頭坐係橋到抖 手足仲比班狗開咪笑 最後有人話轉場 有啲就退到去官立中學嗰邊重整 最尾新光橋hit and run叫攞番嗰尾彩… 但係仙人你地究竟做乜野？？？ 林奠已經又出新招 下次再唔一鼓作氣 真係反抗唔到 全民武勇先有本錢打陣地 我地唔可以背向敵人 我哋手中嘅長傘唔單止可以擋彈 仲可以打狗救人 反抗唔單止係講 仲要做 sorry for 1999 期待你地下一次嘅表現吖！！

閱

仙人自檢

黃大仙嘅手足返到屋企之後可唔可以入一入嚟

長傘用篤 唔好用打

新光橋底推水馬嘅手足全部都好撚型吖

我懷疑大家d mask係裝飾用
橋上一粒gas，全部人就退到入廣場...
得返最前拎遮擋子彈個堆企哂係到

冇錯……手足啲聲氣大咗，個膽細左 前線勇武由10.1更加買少見少 成日要求後面啲手足上前 明明8月仲係mvb

黃大仙要進步一下，唔好咁易驚
對比各區戰果…仙友係差左小小

陣地,有必要,但唔係主線

因為好有多勇武手足受左傷/比人拉左/轉左去快閃組
所以現階段陣地唔會夠對家打

但可以 以拖時間為核心

令對家增援速到減慢
降低對家機動性
等快閃組可以係區內安全活動

打死物有乜用?
唔會受傷
同對家有一定距離,被捕風險低
唔洗食子彈
對家前線係condom,傷一個換十個武警落黎取締佢位置
但死物復修需時

不過小心埋伏,提防暗門
進入室內時請提高警覺

今日多新人出 體諒下

仲要俾佢地串 你睇下後面冇曬人啦 得你自己攞住把遮